Title: Libreadvice
Date: Thu 07 May 2020 03:18:52 PM CEST
Template: newsletter
URL: newsletter_1.html
save_as: newsletter_!.html

## [Articolo di oggi][art0]

#### [Titolo][art0]
[![](https://inknos.gitlab.io/libreadvice_newsletter/img/libreadvice-mastodon-2.jpg)][art0]
  descrizione articolo descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo   
  [Leggi tutto...][art0]
  
## Articoli precedenti

#### [Articolo 1][art1]
  descrizione articolo descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo   
  [Leggi tutto...][art1] 

#### [Articolo 2][art2]
  descrizione articolo descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo   
  [Leggi tutto...][art2] 

#### [Articolo 3][art3]
  descrizione articolo descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo   
  [Leggi tutto...][art3] 

#### [Articolo 4][art4]
  descrizione articolo descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo   
  [Leggi tutto...][art4]
  
#### [Articolo 5][art5]
  descrizione articolo descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo  descrizione articolo   
  [Leggi tutto...][art5] 

## Ultime parole

Thanks again for subscribing to the newsletter. Feel free to forward it on to others that may be interested.


[art0]: <https://libreadvice.org>
[art1]: <https://libreadvice.org>
[art2]: <https://libreadvice.org>
[art3]: <https://libreadvice.org>
[art4]: <https://libreadvice.org>
[art5]: <https://libreadvice.org>
[art6]: <https://libreadvice.org>

[web]:   <https://libreadvice.org>
[tg]: <t.me/libreadvice>
[tg-it]: <t.me/libreadvice_it>
[tg-en]: <t.me/libreadvice_en>

[mastodon-it]: <https://mastodon.uno/@libreadvice>
[mastodon-en]: <https://fosstodon.org/@libreadvice>

[matrix]: <https://matrix.to/#/#libreadvice:mozilla.org>
[irc]: <irc://irc.freenode.net/#libreadvice>

[wt]: <https://wt.social/wt/libreadvice>
[pixelfed]: <https://pixelfed.social/libreadvice>

[rss]: <https://pixelfed.social/libreadvice>

[twitter]: <https://twitter.com/libreadvice>
